住緊三不管唐樓，無預警下被水務署停水第二日

住緊一棟同淋病月娥差唔多年紀嘅唐樓。
幾日前食水管主喉爆咗滲漏，然後被水務署以緊急為由，
喺無通知下斷咗我哋供水，話條喉喺我哋私人嘅，
要自行維修完先會再安排返供水。

咁啱仲要無業主立案法團，睇嚟有排組織先搞得掂。

停水前兩日（8號 夜晚11點）有打過上水務署話有喉管滲漏，
個日有職員上嚟睇過，乜都無講就走咗，亦都無打返嚟覆。
然後隔咗兩日（10號 夜晚11點） 個喉管滲漏情況無太大差異之下就突然停咗我哋水